聽我一句 聽日有一個辦法一定可以成功！！！

就係夠多人！！！

以下係發夢夢見內容

只要你肯出黎 肯幫手 無論做咩都好
小至行路行慢少少 大至實際行動阻撓
一定對聽日補幫助
只要夠多人 有200萬人慢慢地"返工返學"
都已經好撚大影響

三罷係我地香港人可以做到最直接又有效既抗爭方式
我地要打經濟抗爭 面對現實武力抗爭係不可能
經濟係揸緊成個香港既春袋
唔好再縮啦 可能聽日就係歷史性既一日
由你同我合力去創造

緊急方案

岩岩講左 夢入面我地要打經濟抗爭
如果聽日真係唔夠人 塞唔到/罷唔到全部地區
有一個地方一定要重點去 就係
中環
諗清楚 當初佔中簡中環唔係無原因
呢個係全香港既春袋
我地要重點出擊 唔好再浪費時間同資源

五大訴求 缺一不可

巴士落車記得撳鐘
司機先會埋站

撳撚爆佢

而家未訓仲睇到你個post既人 聽朝唔似會起到身去塞

仲瞓？準備好出發啦

而家?

5點 食下野搞呢搞路差唔多啦

我唔訓都會出

黎明來到！

推

‪#甴近平 #甴主席 #甴大大 #xitler #甴仲勛 #甴維尼 #甴包子 #甴總狗 #曱甴平 #警曱 #警甴